［正視聽］以後見到李國永一律當藍絲看待

屌你老母死白卡仔
返庇護工場入筷子啦

李國永啲fans唔該睇吓呢條片

push

黃絲豬唔敢入嚟面對？

冇大台喎，成班係度做神整咗個白卡佬lunch 哥，嗰條白卡佬又想做attention whore , 而家佢咪成功咗囉

佢哋會話各有各做 咁多力屌David又唔見你屌藍絲
同阿叻一樣我睇唔到我唔知道
膠化運動永續抗爭 手joke

黃屍豬
樓主係五毛保安死臭雞

唔睇你個post都唔知lunch哥原來叫李國永

白卡lunch 最鐘意做既就係報警

Lunch哥好波
本身以為佢on9仔一名 原來咁撚型
支持支持

Pish

樓豬係臭雞臭鴨

其實佢draw到attention都係多謝班「Haters」
Don't make stupid people famous, 起初就咪撚理佢

Push

臭雞！臭雞！死臭雞！